原來失望到極點係呢種感覺

望住部電腦 打緊機
會係咁流眼淚
成個腦空白晒
時間流得好慢
淨係想消失

生日都係食普通茶記Hea過
因為我真係好重視聖誕節，
尤其今年聖誕本身可以同啊爸講聲聖誕快樂
而家人都走咗，唔知點講，
只係想男朋友工作上面請個假陪我過一日，
點知佢話唔想請假，第二日補祝
我都係想25號好好地陪住自己...

而家25號獨自去聖誕Suck Uou遊行算

頂住呀
聖誕一定有好多人陪你一齊
如果頂唔順就休息一下先啦

個心好似穿咗窿咁
同佢講又覺得我無理取鬧

頂住，香港人一定行埋落去！
如果我哋而家放棄，點對得住無咗條命同要坐/被告嘅手足！

真係攰就休息一陣先再返嚟！預祝聖誕快樂！

絲 可唔可以請你食個飯 我都係絲

加油啊🥺聖誕好多人會陪你！